維園阿伯：香港人絕對好應該打擊福建獨立派勢力保護國家主權

阿伯心水清

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。